黃色主題店有周梓樂畫都有得屌 好野！

屌 點撚解呢間「黃店」唔係食緊人血饅頭

利申無去過 唔知間黃店係好定差

淨係想屌一樣野
1.黃店有周梓樂同陳彥霖都要屌？
我真係屌撚柒你老母 係街祭祀佢兩個就比狗逗，依家黃店有畫紀念佢兩個比你屌佢食人血饅頭？成間鋪pepe連豬連狗好無呀，出面貼連儂牆已經比狗逗，貼入黎黃店都唔比，係咪要無人記得佢地你先食得落飯呀，你唔中意你咪撚去食囉，間鋪又唔係出賣手足，間鋪有文宣根本係其中一樣最重要既野，我其中一樣比錢食黃店既原因就係想大家都記得發生過咩事，唔該大家想鬧黃店都用番成個香港群體去諗，唔好諗你自己食唔食得落飯，周梓樂同陳彥琳無邊方面噁心到我食唔落飯！

真 食藍店好過啦

人血饅頭唔怕食 但食左就要成為一份子 對呢場運動有貢獻

唔知屌乜

Exactly
Btw 隔離po有set講人血饅頭謬誤嘅文宣幾正

我唔知係點解覺得放佢地係度係咁差既事，又唔係大大隻畫佢兩個係到靈堂咁，佢地係入面我既解讀係紀念佢地對革命既付出既生命，有無見過人畫唔重要既野上去？

有嘢唔鍾意可以指正
就個人而言 間舖嘅佈置程度係Over 咗

但嗰位樓主自己其實都屌得太撚過火

自己代入下周梓樂老豆老母見到咩感受？
連登真係多傻閪

有無諗過孫中山老豆老母見到自己個仔係孫中山紀念公園有咩感受呀？

講真唔畫岀腸，香港人咪好快唔記得

有冇諗過愛新覺羅後人咩感受？
所有歷史書唔准有清朝皇族畫像

其實真係好好笑 佢篇野長話短說就係：

真係好噁心 有陳彥琳同周梓樂
點食飯呀

零可比性 而家係有舖頭用抗爭事件黎做生意招徠
人血饅頭唔緊要 本來成個經濟圈就係人血饅頭 但係食相都唔好咁核突啦

唔係有清狗你而家唔撚使做低賤嘅香港人添啊on9

樓上兩條友類比不倫到我唔想覆 讀多啲書先出公海串串貢啦

你覺得無問題
咁咪印埋落coupon 好似銀紙頭像有無得諗？

你既意思係黃色經濟圈係人血饅頭？

真係好撚煩
起起條撚樣既底 又唔撚見佢屌下藍店
5毛黎

又鬥黃
睬佢都傻，總之係黃店就幫襯

有咩餐廳會用孫中山個樣做招徠啊屌你老母臭閪

黃色經濟圈唔係人血饅頭咁係咩？ 啲血唔流都流左 緊係咪鬼晒左佢啦 問題係有啲人食得核突呀嘛

其實係咪得連豬連狗貼得
每件抗爭事件都有受害人，都係我地嘅痛，係咪只可以貼喺隧道等人地第朝撕

你嘅意思佢哋唔係？

都係果句 食相核突 手足死撚左比你攞黎做招牌 笑撚死

主題餐廳係做多左
又嘈

一邊打邊爐一邊嗌光復香港

班冷氣賤閪除左日日捉人出黎鬥同嘆冷氣

應該係做過任何野 捐過1蚊

話唔定都係土共請黎專門分化

你不如叫波蘭人開間奧斯威辛集中營主題餐廳？

任何人你唔中意都可以話佢食得核突
唔好講埋啲廢話
無謂講到間間黃店都係衰人咁
咁只係會令人覺得你藍
黃店存在係在於佢點令大家既支持變成價值
唔係你所講佢點令大家支持（eg乜撚野食相核突 唔知你up乜）

仲未知自己logic錯喺邊？
如果你句嘢成立，係因為屋企人感受而唔可以用

咁係咪佢所有親戚死晒，就可以任用佢個樣，完全冇問題？

自己諗清楚先啦

屌你老母你真係弱撚智架喎，舉個例可以舉得咁撚on9

係又點唔係又點 對我黎講佢地食完點變成支持同付出先係要睇既位 有無食到根本唔care

人血饅頭四隻字難聽過粗口

有邊間黃店唔係用抗爭黎做招徠？
冇抗爭邊黎黃店呢個 concept？

其實呢個時候用呢咁既手法開店係咩心態？本身一路有做生意既表左態無問題，依家某d鋪大大隻字門面做到入面同人講自己係黃，如果唔係知道會有大量黃既食客黎幫襯而搵大錢，咁係為左乜野？？？？？？唔係人血我諗唔到係乜sor

其實真係over左，主題公園咁撚樣

btw 歡迎屈毛

係 真係好噁心 有陳彥琳同周梓樂
點食飯呀

Agger 其實大部分黃店都係食緊人血餿頭
食係冇問題 但要知道食完係要還

食人血饅頭有咩問題？ 係你地呢啲深黃傻粉敢食唔敢認
有啲仲要柒到食黃店當抗爭左 黃色經濟圈發展得再勁都動搖唔到買四大產業嘅地位
講真我真係唔想比任何人label我做黃

推

正正就係見到佢哋先要記得佢哋 佢哋啲付出

你日日都對撚住遺照食嘢

老實講 你話係生意招來我又唔覺得係囉

多左呢幅畫同少左呢幅畫既生意會有好大影響咩

個仔枉死仲慘啦

你食飯個時會對住d動物比人劏個時d片黎食？

拿 搞清楚 程度唔同
龍門未表態之前都有生意做
呢間爛閪野直情係抗爭主題餐廳 啫係話冇抗爭就唔會有呢間野彈左出黎

除左畫公仔畫到出腸驚死人唔知係黃之外
根本無問題
唔夠黃又話係唔夠黃
黃到癲又話人食人血饅頭

寧願攞哩啲屌自己人既火氣去屌對家仲好啦 on99

樓主係間野老闆黎

真心覺得唔太尊重
仲要畫正中間 最大係佢地個樣
咁多其他嘢可以取材點解要攞呢啲咁痛心嘅事畫大頭？

咁你不如諗吓人哋表態嘅代價係幾撚大先啦
嚟緊仲有國安法 先唔講成日俾人投訴俾消防食環上去
自己諗啦屌你老母死傻閪

其實我講咗咪睇吓間野呢幾日點講囉，條傻尻要人即刻投降，屌連登仔係咪乜都唔等得

又搵多個冇腦柒頭比我block 你諗清楚自己嗡乜撚柒先啦冚家鏟

你個名好襯你

經濟圈就係人血饅頭？

請推論

攞嚟做主題餐廳就做多咗啦
依架當佢哋hello Kitty????

台灣100蚊咪孫中山
收皮啦兒登仔啲垃圾對比
你望住啲死咗嘅義士仲有心情打乜撚嘢邊爐
仲要拎歷史人物嚟對比
完全冇對比性

邊個label你做黃呀 死藍絲
我第一句已經話你似藍啦
係都要令人覺得食人血饅頭有問題同自己定義人血饅頭又講唔出有咩問題（eg你竟然覺得無問題？你真係覺得無問題？你係咪on9咁都覺得無問題）乜柒都無講過

真係要好警惕煽動性的字詞

雖然呢個係兩登的特色黎

總之 係黃的 咪自己好聲好氣同佢講見到唔舒服

如果個老細的反應睇得出唔係黃而係食人血饅頭的 先出去屌

Poly 舊can?

你老母俾狗屌添

樓主成日出post唔係同勇武割唔割蓆就話分唔分化，不如諗下計點分化對家分化中共搞死對家仲好啦

你老母張遺照畫到咁靚？

唔鍾意幅畫咪直接同老闆講囉
唔知你屌人饅頭做咩

而家係咪日日全港黃店逐間都比人裝修？
食相咁撚核突就要屌啦仆街

好鍾意你呢啲人
永遠唔會正面反駁
一嚟就爆粗
好鬼過癮

你block 完人
你唔會有進步架喎

你邏輯咁款

Link pls

如果放出黎有人屌就唔算生意招徠啦

不過佢掛得上黎日後應該食環狗會日日幫襯架啦，再加埋佢係facebook po啲嘢都正正常常應該都會俾藍絲批鬥

間嘢個fb pafe好多人cm咗啦
一個都唔覆
淨係覆人問book位嗰啲cm

賣得貴又屌
平但唔好食又屌
要排隊又屌
入大陸貨又屌
乜撚都屌

唔夠人講就開始標籤人地係藍絲 真係好撚可悲

唔該停止再分化自己人！

對準政權啦好嘛

要屌既都係屌共產黨先唔妖

唔怪得我睇唔到，原來我一早block左佢

應該話，如果間間舖都要食人血饅頭先有生意，咪証明我哋贏囉。
嗰個po嘅樓主根本就戇鳩一係就五毛
美心怡和撐國安法又唔通又話佢偽藍

打邊爐要見到遺照
直頭覺得餐飯要全程哀悼
多咗就係多咗 不過是撚旦啦
依家唔係care呢啲嘢嘅時候

Agger
A bit too much

人人唔同睇法
如果不滿點解唔反映

而直接公審自己人

對你講岩哂

兒登又分化，立場唔同就互屌，然後因為雞毛蒜皮嘅事內鬥
總之幫到運動同打到對家咪得
如果佢食完人血饅頭有捐錢同做嘢咩得

又係你條垃圾

正想講 正常人唔會因為有張相而幫襯
咁又何來靠幅相食人血饅頭？
我覺得可以話張相可能放嘅場合/形式有待改善
但如果屌有裝修嘅就=人血好l on9
連登仔又話搞黃色經濟圈 但日撚日淨係識鬥黃
覺得有咩改善咪好聲好氣講 開post係又屌唔係又屌唔知做乜

你要屌就屌佢幅畫
咪撚屌佢饅頭

忘記呢場運動，如常生活就最好？

進你老母
睇多幾件同你一樣邏輯嘅傻閪 未撚到光復嗰日已經變撚左弱智

你望下樓主出post唔係講分化就講割蓆

公園同火鍋店比？

兒登真係兒登，咁嘅智商學人出黎開post屌我？

你會唔會同成班朋友好開心咁去紀念公園打邊爐?

唔貼抗爭相關就嫌人偽黃，高調黃嫌人做作人血，日日嫌三嫌四真係好煩

唔畫佢地兩個個樣就忘記
goodest logic

push

我見識到言之無物

好明顯係分化論調

請善用不推文回覆

樓主出親post唔係分化就割蓆

咪睇埋呢幾日佢點回應囉，佢唔應機嘅而你又接受唔到可以選擇唔食

認真講嗰句有幅咁嘅畫真係食得唔舒服
不過我想講除咗佢兩位
見到其他嘅事情例如721831 都係會食得唔舒服
要屌就屌佢幅畫

表態嘅代價幾撚大唔該諗吓
呢個時候仲喺度話人食人血饅頭

條上海仔出哂名啦

經濟圈當然唔係人血饅頭
但係將抗爭攞嚟做主題餐廳就過分咗
我自己一定唔會去食
好似特登見黃圈賺到錢就開間咁嘅嘢掠水咁

準備開間二戰主題餐館

我都認識到乜撚係弱鳩智

你見到孫中山唔會好撚sad, 但我見到周梓樂會好撚sad, 舍分別就係咁

其實連登講正經野係咪會俾人自動無視

用圍文宣都有佢個樣啦 無野搵野黎屌
咁多時間走去批鬥同路人 唔走去屌藍絲 屌黑警
你咁做除左分化仲有咩貢獻？

佢一日唔換咗幅畫我一日都唔會去食老老實實

你block 我啦咁

我好驚

同意 壯大黃色經濟圈係首要目的

文宣巴絲會唔會有錢收？

係囉
果啲咩認人group 成日放哂被拉手足啲相出黎叫人認人
有冇諗過佢哋老豆老母咩感受
手足比人拉咗咪算囉 屌
你話係唔係先？

仲有啲人為屌而屌
yellownaiz

幾時出埋佢哋兩個嘅週邊?
印個樣落啲水壺/袋樓主應該好buy

個post要屌都係屌裝修over咗有反效果，關人血饅頭咩事

你估兒登呢個名係流㗎？

呢排好多分化
有啲舖頭做得唔好又屌人黃店都咁咁咁

Tvb任務唔見大家做得咁齊
咁撚得閒

分化L跟足黑警指引
係唔係都屌人人血
但人血饅頭根本唔係咁解

認真你要屌就屌幅畫咪撚屌人饅頭唔該

暫時追po知道既係幅畫係手足捐出黎

同我理解係唔想咁痛心既事比人忘記，你唔會係其他地方搵到記錄

老老實實 呢間嘢的確係做多咗 見佢好多嘢都用抗爭logo印曬係上面 太撚over

係呢間鋪頭入面，抗爭兩個字俾人觀感同用途似主要用嚟賺錢多過做文宣同顯示自己立場，咁當然兩樣嘢係可以無衝突，就算你食定唔食個饅頭都係度，只不過純粹俾人感覺係前者佔嘅比例重過後者

利申 非批評非鬥黃乜乜柒柒 純指出鋪頭咁佈置俾人嘅觀感

兇手都仲未得到應有既懲罰
望住兩個比人謀殺死得咁撚慘既人黎嘻嘻哈哈咁食飯
自己諗下合唔合理

咪係都唔知點解要屌人饅頭

冇問題，事實上唔係個個接受到，所以咪話睇到咪冷處理，有人提咗佢唔跟而你接受唔到就唔好幫襯好簡單，唔駛擺晒上枱屌到佢改為止

咁我求下你答我啦
係你話㗎，要諗佢老豆老母咩感受
咁係咪如果佢老豆老母已經唔存在，唔洗諗佢地感受，就可以任用人地個樣先

唔係㗎嘛？

而家唔係話支持擺佢出嚟呀，而係你呢個arguement好弱呀明唔明

唔好人地一講啲唔啱聽嘅嘢就爆粗鬧然後block啦，
要用腦諗然後提供有力反駁，咁先贏到㗎

啱 我認同

我覺得畫佢地出來真係多少會有啲誇張
不過都無謂屌到咁大反應 等店主知道下啲意見 睇下會唔會有改善空間囉
畢竟我地在座各位都唔清楚間店係咪真係食咗人血饅頭 同埋做過啲咩實事 或者佢地之後會做啲咩實事

拎左白卡未？

咁係咪食人血饅頭先

Block plz 唔想有弱智睇我講野
有時同蠢人講野好撚煩

唔屌點樣整走黃店 唔整走黃店點樣整死黃色經濟圈 樓主都唔識諗

係 太正經佢地跟唔到

主題既意義有好多種 唔好介意我咁講
個問題唔係呢度

太過正常呢度啲人唔太會有興趣去同你傾

去所謂「孫中山紀念公園」屬於leisure性質
去 火鍋店 屬於consumption性質

類比不倫

link呢

呢度有名你叫兒登
好多時公審自己友嘅post都係由呢度帶起

Exact7ly

黃色經濟圈 有好食 有難食
有d有公關 有d冇
大家照俾意見 可以改善
唔岩食可以唔幫襯佢

黃圈入面都係自由市場黎架

覆返你
其實香港抗爭contest 下嘅人血饅頭啫係借抗爭者嘅不幸黎謀取個人利益 by definition所有嘅商業行為都係追求個人利益 所以黃色經濟圈本質上就係製造人血饅頭
人血饅頭食得好睇嘅咪捐下錢請下手足 咁樣嘅話咪大家都接受到 抗爭主題餐廳就係食相難睇嘅practice

在心中啦呢啲嘢 唔使下下攤晒出嚟話俾人知嘅 使唔使印埋落T恤到日日着住呀 做多咗就係做多咗 俾人感覺用呢樣嘢黎搵錢做生意

無，真係唯有自己冷靜啲咁去睇，睇過太多炒車就知太過投入反而好大鑊

講呢啲認真野都可以人身攻擊
你地係得

絕對唔會
根據上面啲圖定義有回饋就唔算係人血饅頭
所以我先問幾時有呢啲產品

啱呀，所以我咪話facebook已經有人講緊你咪俾時間佢回應囉，佢肯改就皆大歡喜，唔改嘅你接受唔到就可以唔幫襯，咁先係自由市場架嘛

講多幾句
佢地就講粗口

冇推論
冇邏輯

係 大陸唔比講六四但成班支那人都記得

六四主題餐廳
坦克肉餅飯
血色肉醬意粉

懷疑有毛特登混入嚟引戰 有班人係連登吸收嘅嘢已經去到知其所以 不知其所以然嘅地步 所以你見到佢哋好多時都係跟人口水尾講嘢同埋跟風做某啲連登仔呼籲要做嘅動作 但係好多時往往忽略個動作背後想出嚟嘅效果同埋幾時先需要做呢啲動作 最佳例子就係搞到好撚多弱智係唔係都屌人分化例如人地指出問題嘅時候

利申 屈毛係學部份嘅傻鳩連登仔嘅

真心唔明呢d野有乜好屌
你話間鋪個名叫周梓樂火鍋店就話離譜
或者成間鋪都係爆眼少女/周梓樂/陳彥霖都話
呢家只不過係一幅牆嘅一部分都要屌

鬥黃唔係咁鬥

同你呢啲傻閪使撚講道理
直頭懷撚疑你有冇腦

留意番呢間係抗爭主題餐廳 餐廳名、裝修、食物名全部都同抗爭高度相關 換言之冇抗爭就冇佢嘅存在 香港人搞抗爭搞成年就係比你攞黎開舖頭搵真銀

手足捐幅畫唔代表佢地就要唔用腦咁諗一野印上牆
呢啲事相信香港人心中記得就可以
佢地身邊嘅人如果去食 望到都會好難過
希望大家做嘢之前都考慮下其他人感受

有錢收冇錢收有咩影響
黃色經濟圈本身就係為左賺錢 要我地既錢入返黃色商家
黃店賺錢食人血饅頭就一撚定架啦 唔係就叫黃色義工圈啦

你話張相有問題 我覺得就觀點與角度既姐
你覺得望到會唔開心
我覺得會令警惕大家毋望佢地既犧牲

唔好少少事就去批鬥同路人 你咁做只會提高黃店個門檻
黃色經濟就係要壯大個影響力 無下下都批鬥 仲邊有人肯表態

樓豬不如pin我呢，我都唔撚想睇成班人係度互屌

覺得唔洗一見黃店就屌人血饅頭
諗番當初點解要有黃色經濟圈
就係想壯大同路人嘅資金圈、去支持抗爭持續咁發展

個人意見係
唔洗下下都起鋼屌嘅
我食飯其實見住彥琳同梓樂，心都有啲唔舒服
因為佢地係未沉冤得雪嘅義士，提起其實每次心都唔舒服
放係餐廳中間係咪合適呢

覺得有問題嘅，又係咪一定要怒屌呢
都係同路人，會唔會可以心平氣和同老闆提吓意見？
佢全間鋪都係文宣/主題餐廳，相信佢都有心嘅
下下都屌走嘅，搞到少一間黃店係咪好事呢

如果佢有捐錢
又無埋幅畫同請手足
咁點睇？
保護傘呢？

多謝你 我呢個po都係想你唔好食黃店姐

嘩尼個post啲價值觀真係嚇死我
你要話人知你係黃唔洗將啲死左或者受傷嘅人畫像放喺店到
咁樣唔係消費緊佢地係乜?
黃店大撚晒阿？
根本大把黃店貼下文宣已經好多人支持根本唔洗消費義士
我見到尼間店剩係想像到D人去間店食嘢係塊牆前面打卡
同梓樂影相然後好開心自己做咗野返屋企準備移民
你唔好同我講你望住死者食火鍋係紀念佢？
你用黃賺錢有乜所謂而家消費死者賺錢都冇問題？
唉，好想喊

好啦
咁我地轉個方向

如果唔應該用周梓樂個樣係因為佢老豆老母嘅感受

咁假設有另一位死者，佢完全冇任何親戚朋友，我地就可以任意用佢個樣？

喺度講埋 今日8號 得閒可以去唔同地方放花 唔得閒嘅用自己方法 心中悼念就得

無追post 不過就咁睇你好似都覺得幅畫有問題？ 咁就唔好同嗰位巴打嘈交啦一人少句 如果大家都係持相同意見嘅話

推你
郁D就勁大反應周圍批鬥都唔知做乜鳩

依家有無義士紀念館？

如果你真係開就開 咪係度講廢話

佢幅畫係有問題
如果佢改咗幅畫好似保護傘咁係唔係食饅頭？

但係成班人企係幅牆前面笑住影相打卡真係好over...

可以話間嘢on9
又可以話間嘢唔尊重

但隔離po個標題就偏要特登用「人血饅頭」呢個最撚有爭議嘅term

好明顯
隔離po個樓主，唔係智障，就係五毛

保護傘開宗明義請流亡手足 食相好睇
唔好如果唔如果 佢做左咪大書特書同人講
抗爭主題餐廳有人望落會覺得核突就係事實

姐係個個只要走出嚟話自己係黃都照支持？

問題成個連登要佢講完對方就要九秒九回覆，唔該真係俾少少時間人回覆呢

嘩屌啲五毛多撚到
仲要嚟嚟去去都果幾個名互quote真心好笑

上面有圖解釋都要自己定義人血饅頭
傻閪

agger 佢地繼續屌囉
食定唔食 個人意願
有舖頭求其一句香港加油
都賺到傻啦
明明呢句先垃圾

之後又分思想黃 行為黃
痴孖根

咁你都識講啦 唔可以任意用佢嘅樣呀嘛重要係攞黎搵錢 咁有咩好嘈

咪叫佢改善囉
咁都要屌

你個名啱晒我心情

所以呢個post其實唔應該討論係咪食饅頭 其實黃圈廣義嚟講每一間鋪都係食緊 只不過係程度同埋先後嘅問題

唔知抗爭主題有咩問題

打稻草人？

屋企放咗阿爺個神主牌嗰啲就會晚晚都食唔落飯

呢度好撚多5毛

自己睇下我嘅講法同張圖有冇出入先啦
唔夠講就行番出去啦

真

咁得閒屌 不如落力啲宣傳下行動啦

又到夜晚時分啊

周梓樂係你阿爺？on撚9

痴線佢攞手足慘情畫面黎搵錢 你叫我好聲好氣同佢講？ 你有冇血性架

主要係唔滿意幅畫有幾位離世手足出現？
但好多黃店都有喎，我諗佢地又唔係想消費離世手足，只係佈置唔理想，大把黃店都有呢啲出現，有啲直頭有離世手足的文宣post card放係鋪頭。
我諗都係文宣而已，唔洗咁快覺得人消費死者。

應該係講緊呢個?

【心態武裝】大家有冇認真諗過咩係人血饅頭？

六四都係心中記得 支那人其實都記得密謀緊反抗

我理解既意思係因為佢地重要，紀念佢地先畫上去，幾時用經濟表達意向既黃色經濟圈變左用群眾壓力既批鬥圈

that’s why我要改個咁嘅名我係特登針住啲弱智嚟改 成堆傻鳩真係要屌的話屌一年都唔撚夠

黃店還黃店
你唔一定要用抗爭做主題做賣點架下話

真係一人少句啦，我就睇吓間野點回覆啫，唔好個個發晒脾氣拎出黎講已經好好架啦

你係咪睇少左香港人打卡既威力？

覺得反感可以唔去食，但話黃店食人血就等同捉鬼。

屌你老母咁樣都話冇問題含撚啦連登仔

兒登仔就係咩都死坳一餐
明明而家係做生意
如果我做生意拿孫中山來做噱頭到實俾人屌到飛起啦

黃店有人痴文宣係一回事
直接將手足嘅慘情畫面作為你餐廳嘅一部分 仲要根本成間餐廳都係抗爭主題黎 咁都唔係借手足黎搵錢咁點先係

傻閪都知呢個鐘數黃色經濟圈大撚把客
即刻沖出嚟開間鋪裝修到成個主題樂園咁
你老味咁樣唔係想食正班港豬水我跟你姓

打邊爐就預大係大聲講野，有講有笑，大飲大食
印兩位死者既大頭係到，我覺得唔太恰當

啱呀，你接受唔到可以唔食，鬧咁耐其實好簡單啫

呢個post就係有幾個傻閪無限摟屌 個個都比喻不倫 笑撚死人

唔好睇啲唔睇啲 睇埋前果幾頁先

over左其實係倒自己米，店主自己都會問題係邊，手足都可以去反映，而唔住好似嗰位樓主，一黎就話人食人血
講真，除左張圖，成個黃店裝修睇得出好有心
利申：會去試

你都係著重佢點搵錢姐，你講完我都唔care 得你自己耿耿於懷
一早講左黃店係在於佢點將啲錢變成抗爭相關
黃店唔關抗爭事唔通放hello kitty咩

咁你接受唔到佢又唔改你咪唔好食囉

邊度有曲解你嘅論點?
呢個例子係完美應用返回你嘅論點
呢啲唔算係人血饅頭, 所以我咪問幾時有囉

你覺得佢係抵撐嘅咪撐囉，唔需要放上網公審，老實講我都唔太同意將啲慘痛經歷做主題，不過我自己唔去食，唔會叫人唔好去食，始終食佢好過食藍店

藍/紅 < 中立 < 偽黃 < 黃

要做到即使藍紅底都要扮黃去吸引食客，咁咪我哋贏囉
啲藍紅底嘅都要扮黃，我哋一樣有權唔食

邊撚個話會去食？

係建吾呢啲戇鳩仔先屌，兄弟爬山，各自努力。

唔鍾意咪唔幫襯，就係咁，唔會特登踩低人。

批鬥係日常活動之一
做黃絲要步步為營，唔係實比深黃屌撚死

如果再講人血饅頭,不如成個黃圈摺鳩咗佢算啦

不如你甩咗個P牌先學人屈人係毛

我post得呢張田，我當然有睇哂啦
你個重點係咩？嗰位樓主重點就係屈人食人血

用人血依個term多數係分化撚

咁接受唔到咪唔好食囉，我有逼你接受？

你冇P牌咪一樣咁撚弱智 五十步笑一百步

其實係話緊嗰位話「代入周梓樂父母」嘅仁兄有問題，同埋唔應該因為嘩樣而批鬥黃店。
如果個個都好似佢咁，自己logic有問題而唔面對、有唔滿意就玩批鬥而唔係好言相勸
咁仲點樣光復香港？內鬥都鬥死晒自己人。

有咩關聯係度？定其實你都係其中一個傻鳩嚟

你唔中意覺得反感可以唔去食，但你屌佢黃店存在？
知唔知黃店要生存係好難，開公司申請食牌都已經可以玩好耐，尊重每個黃店表態啦

人哋啲老竇老母都話死咗個仔女已經好慘
求你地唔好再消費佢個仔女 真係好撚癲

個畫面真係出出哋事
我唔知點解黃店就要用呢啲decoration

件事本身有幾尊重？
自己諗啦

人血饅頭唔緊要
但唔該唔好係死咗既手足

攘外必先安內 比你呢啲冇腦傻閪鳩嗡就死撚得

d人係咪唔知咩叫「經濟圈」
以為係「奉獻圈」呀
個個都要賺錢架啦唔通免費蝕錢做落去咩
咁同自毀執笠剩返藍店喺市場無分別架喎
人地貼文宣搞到俾狗咬俾食環搞無左批幫襯開既藍客又唔講
一味將現有「利益」放到最大抹黑黃店做乜柒？
做打手五毛都用下個死人腦啦

咪割呀
係你地講架
割就正仆街

唔覺以為幅畫係個老細畫
一睇就知幅畫係文宣手足成幅畫完 老細直出貼牆
你地要屌就屌老細唔夠細心 無留意呢啲敏感位 屌人血饅頭都on99既去食得既 撚會係因為梓樂彥霖既畫去食咩

黃店我緊係尊重啦 我一直係屌緊佢抗爭主題餐廳

好撚老尷

唔否認喺幅抗爭牆前笑係唔太啱
但佢地有冇特登企到無遮住周梓樂佢地三個一齊影相先
真係唔覺要出盡力去屌
更加無可能扯到人血饅頭

渣哥都出左聲

我諗遲啲「黃色搵笨圈」會越嚟越多
例如：抗爭主題公園，抗爭放題食店等等
完全忘記初衷，純為搵錢而黃

抗爭主題樂園有得做
Nic Chung:
比我係政府就玩撚到班黃絲on99，開返海洋公園全面玩抗爭主題，少部份收益仲要捐612同星火，門口好似東華籌款咁整個大數字牌，標磅香港人良心數字，公園入面開放式連儂牆，員工大叫我地前線係黃，遊戲全部改晒抗爭野，梁義士跳樓機呀、新屋嶺密室逃脫、831 鬼屋、中大理大攻城之類，大大聲話政府直營黃店，屬於黃色經濟圈，有人質疑就出宣傳話佢地割席鬥黃，等佢地個腦hang 機（雖然本身都唔等駛）。

我明白你講咩
我既諗法係依家其實我地唯一有既地理位置只係得黃店
任何抗爭宣傳相關既事最可以公開做既都係得黃店
如果有唔比人可以放到義士紀念館又大家知道既話得係完全可以理解到你感受
但係條街度貼連儂牆 祭祀都會比狗咬既時候
有呢個地方可以比人記住發生過既事既時候
我係同意唔到你所講既野
記住係痛苦既 而黃店既意義本身就唔單止係食店

笑死。
畫佢個樣唔可以係等大家唔好忘記佢地嘅遭遇？
點解點都要解讀成人血饅頭。
你問我，係得當時人嘅父母（真果隻）先有資格去評斷，佢地出到聲，我相信餐廳亦會尊重。

熱狗嚟，唔使理

又自已定義人血饅頭 上面有圖講

安內唔等於內鬥喎清
雖然我都唔想咁講嘢
但係你可唔可以真係用下個腦呀
你要安內，你可以以理服人
而唔係一味齋屌，但係內容空泛無物

都係冇內容

咁又係家人意願都要睇
之前龍門好似都出過舊餅係用梓樂同彥琳,唔知又有冇問

我真係唔知你記唔記得
周梓樂父母講過叫大家唔好再消費佢個仔

所以啲人咪屌鳩龍門囉

老尷=食血饅？

64係紀念件事
坦克車相都係話俾人聽支共嘅殘暴
你會唔會放到大佢地個印出嚟記念？
你會唔會用一個開心嘅心態去面對呢件事？
唔會啊嘛

至於黃圈 黃圈嘅意義係佢幫我地發聲時我地都支持佢地嘅生意 大家winwin
黃店唔係免死金牌
抗爭主題餐廳？ 你都唔會見至二戰主題餐廳啦
呢段歷史咁沉重真係適合做主題餐廳？

幾撚多人為左去影相打卡

食乜鳩相
人血饅頭discard左又用「食相」代替
無人在意你個「食相」

出幅畫根本任你詮釋

班孤獨熱狗自己on9，咪諗埋晒啲on9嘢

咁又抵屌嘅

有啲人接受到，有啲人接受唔到，接受到咪去食，唔得咪去其他黃店食，而家有人逼你剩係可以食呢間？做咩要幫埋人諗接唔接受到？洗唔洗幫藝術家俾埋分幅畫？

弱撚智果個會唔會係你
喂咁你不如去屌起義士碑果班人 乜鳩都話老豆老母感想
乜撚柒都唔好做啦 放係黃鋪就要屌 但放係街就無問題？唔通你以為起個碑出黎佢哋會好感激你？
咪撚用自己果套代入哂全部人身上啦 仲學人講黃色圈
串鳩你都要迫人畫出腸 真係笑話

其實係 黃店基本上都係用抗爭做招徠而賺同路人嘅錢
不過呢個人血饅頭咪俾佢地搵 同路人就係要發大黎搞make noise 唔需要太多潔癖
一張poster 呢啲野自己搞掂啦 屌完知咩事咪得

我其實好期待佢駁到我一棟都冇
因為我自己都諗到我有咩邏輯謬誤啦
但係佢仍然齋屌唔俾point

btw 佢又話block我嘅
唔通block咗又特登開嚟睇...

不如下次開番個抗爭主題them park 啦屌你老母

咁都唔屌得？
當住死去手足大魚大肉慶功咁？
你不如開埋香檳啦，屌你老母

孫中山唔係烈士
係舉例都講陸皓東/林覺民/etc

你會喺個碑前開開心心食嘢

咁你理解有錯誤
人血饅頭係睇佢有付出係運動（無食）定謀取個人利益（有食）

照你咁講，還眼個symbolic女仔好多黃店都有，咪一樣好地地？你食唔落呢間咪轉第二間囉，有人逼你食呢間？咁多藍絲你唔屌，係到鬥黃？

BLM餐廳，對住黎食，打卡影相，一流！

係不斷比人消費， 根本垃撚圾

咁叫比喻呀 ， 屌你老母啦

你地幾個都幾中意屌名 仲互相支持咁

文宣同壁畫都分唔到？

可能dse程度中史淨係有教孫中山
其他唔撚識

抗爭主題餐廳其實無問題的，大家討論個點都係張圖，其實換左畫就無咁反感。

如果請到周梓樂屋企人剪綵
仲喺幅畫前面啪番幾碟肥牛 對幾杯啤酒
我咪覺得冇問題囉

周同學，陳同學笑住睇大家夾肥牛，飲啤酒

係咪我太老
中學點都有讀過與妻書掛？
未讀而家讀下啦，幾感人

黃店唔係免死金牌，咁你咁著緊做咩佢係唔合眾口味嘅自然冇人會去食，到時佢自己咪會轉。而家佢生意額都未出，你又知其他人接受唔到？你點代表其他人呢？

根本成班都弱撚智
乜撚嘢要代入佢哋老豆老母感想
張相係網上周圍傳 文宣又用 連儂牆又周圍貼 有啲人拎埋黎做電話wallpaper 做facebook頭像
又無人會屌唔理老豆老母感受？
果啲佢哋老豆老母就無所謂 但一放黃鋪就會好傷心？
乜撚嘢logic?
成日叫人唔好忘記義士 但拎出黎又話心痛乜乜柒柒 播下歌又話無心機食飯
真係笑撚死人

捐完錢有冇錢賺?
有已經係後者

如果我係周梓樂老豆就兜巴打柒個老細

又係你條畜生 現實失敗者

Block

內鬥左咁多個月
國安法都出埋，都仲要用d時間屌自己人
唔該冷處理算

呢個態度溫和好多，都無咁引戰feel

認同

得唔得到父母同意我覺得多餘

咁連儂牆係咪唔貼得？

我地係要沉冤得雪
如果佢地父母被禁聲咁點
由佢？

Ok你應該認真問
唔係著重佢點吸引人食 係著重佢有為運動付出定靜係謀取個人利益
有印佢地會唔會買唔關事 如果個袋既收入我清楚幫到手足就有機會買 有無印佢地樣唔係我決定原因

P牌分化狗 5毛仔除P先講野啦 你全家俾狗屌 生你呢條畜生出黎
5毛 block

勿屌 嘗試提出意見

你想點？
黃店入面好撚多警暴相
係咪又要代入手足個想法度跟住又食唔落野？
好多cu polyu 721 831 嘅相呀
係咪又食唔撚落野呀？
香港人 咪咁撚多潔癖啦 呢個經濟圈本來就係人血饅頭 大家甘願俾佢賺錢就咪咁撚多嗲啦
諗下點樣壯大番同路人嘅力量好過啦

消唔消費其實好主觀。
咁要睇下係消費抗爭，定係消費緊逝者呢？
我就冇去食過，純圖討論啦。
我見到嘅係抗爭主題嘅晝作中出現左兩位逝者相片，逝者係抗爭運動中嘅其中一幕，但抗爭中亦存在關於逝者嘅事件。咁就要睇到底大家係以抗爭為基礎去睇呢幅畫定係以逝者為中心去睇。
係前者，未必有問題，因為好強黃店都係以抗爭為中心；係以後者為主導，當然有問題。

咩叫靜係 文盲閪 唔識睇字就唔好上討論區啦
捐錢咪其中一種付出囉

我真係好驚呀

屌你都廢事，你係咁玻璃心嘅唔洗光復香港啦，革命不嬲都係前仆後繼架啦，而家間餐廳係咪同路人啊？定係佢有心呃鳩你呀？咁得閒批鬥自己友，睇多啲書增值下自己啦!

創作力量同幻想 會嚇你一跳

尋日台灣有挺韓議長跳樓 有人恥笑 有人屌唔應該拎嚟笑因為死者為大

今日就有人屌香港黃店消費死者 仲要突然勁多人同一論調

好似跳樓呢單新聞啟發到網軍分化黃色經濟圈嘅新方向一樣

原來黃店係ngo 先唔係食血饅

不完美要改善，你想喊不如inbox老細叫佢改善？

對住烈士食飯 痴撚線

唔係講食唔食撚得落 係完全唔撚會去
係啲人咁撚on9比錢佢使又關我鳩事

你係咪咁無知你知唔知歐洲有幾多park同exhibition係用黎教細路戰爭嘅影響

一係就有份 一係就深黃傻閪

邊個好似你咁食黃店係為咗慶祝我食黃店不嬲係為咗支持同路人，路係難行，但起碼大家一齊行

人做就你做 好野 yeah

咁都有交嗌

我覺得間野有啲over
放個枉死嘅人喺餐廳

呢個先係正路comment

搞生意賺錢係天經地義嘅事 但係當你選擇左去做食呢舊饅頭嘅時候 就自然要兼顧埋食相嘅問題 食用自己血整嘅饅頭就另計（啫係自己本身都係抗爭入面遭遇過不幸 所以從來冇人質疑過阿布泰係咪黃店）

你拎連儂牆同餐廳黎比？

道德行先

梁天琦食煙都俾人屌啦

又要悼念義士 又要打邊爐

佢地寧願批鬥店主食血饅會容易解決問題

咁你講啦，兩者目的何在大家都係放喺店舖嘅藝術創作品，你講下有咩咁大分別

唔去咪唔去 冇所謂架
有啲人會揀黃店黎食 有啲人直頭反黃圈
大家對於唔同戰線/個別人嘅行為有唔同意見好正常

User 辣椒泡菜燥到爆哂粗添

放餐廳似乎唔太適合
食野係開心輕鬆嘅事，但周陳係香港人嘅傷痛

"人血饅頭係睇佢有付出係運動（無食）定謀取個人利益（有食）"
A or B
黃店個模式根本就AB做齊
唔用腦思考話人文盲

餐廳個氣氛唔同
例如如果個機鋪係黃店主題
然後放周林
你都會覺不妥
因為唔suppose係個開心氣氛嘅環境出現

成班人好似睇傷痕文學睇上腦咁，咩都要苦行僧式抗爭，講啲野前後矛盾，係咁玻璃心就咪撚抗爭啦

審美好主觀
但屌人還屌態度好啲囉
個樓主痴撚線

其實店主要解決呢個紛爭好簡單，係下面痴四知大字「沉冤未雪」。有晒論述，即刻冇人再屌。

例如你正正經經一個紀念公園
有個莊嚴寧靜嘅環境
咁大家都會覺得ok

其實得班弱智仔先會下下叫人血饅頭
政府日日都食緊條on9 人血饅頭
學校食人血饅頭
杜汶澤食緊人血饅頭
全世界都人血饅頭
係佢眼中得做善事出錢出力果隻先叫唔係人血饅頭
又或者佢本人食

咁撚樣食人血饅頭兒登仔都覺得冇嘢

你係咪弱智黎，邊個同你講黃店一定要捐錢情感勒索上腦？

不嬲都係俾錢去黃店買佢反對中共港共嘅service架喇，第一日食黃店呀?

呢個係事實咁點解唔講得

其實你知唔知人血饅頭點解
政府點樣食我人血饅頭

agger

唔覺著緊枉死嘅手足被點樣再被present係苦行
成件事好正經，基本尊重

我屌你老母啦，全家去死丫

乜撚叫反對中共港共service?

你係咪弱智黎, 邊個同你呢個論點係我提出
你可以同樓主作進一步討論

咁啲人on9你咪由得佢on9囉，做返自己野啦

重點未必係利益？
而係對枉死手足嘅尊重？

做自己野就係屌柒啲傻閪咪撚去

你夠唔係周梓樂老豆老母啦
開始明白你班人靜係想搞事
你地講既野根本無一個對運動好既標準
想改善既人點會不斷用人身攻擊去支持自己論點？
唔理你係唔係5毛 或者只係想講到自己岩都好
睇曬你幾個既留言就知你地係
我明有一部份人係覺得食野見到佢地會心痛
記住本身就會心痛
我既理解係依家黃店充當既唔單止係食店
除左食野，文宣，幫手足，紀念 好多野除左黃店都好難有簡單啲既方法做到
同埋用人血饅頭去污名化黃店呢樣野，我覺得係著種佢地有無回饋番比運動，食人血饅頭本身唔存在污名
無論你認唔認同我既諗法都好多謝大家聽我講，我出po既原因係想知大家點諗同比大家討論下呢樣野既共同諗法。而唔好比一部分人去用大眾壓力壓迫黃店/手足。
最後都係果句
香港獨立 唯一出路

你講野冇point好難俾反應你喎

我覺得over 左
但審美/觀感好主觀
我都唔想說服大家幅畫有啲過分
但我個人就唔會去食

依家似係喺屋企放咗印有啊爺樣嘅揮春多啲

Ab=a

依家放個頭出嚟有教學作用嗎？
戰爭未過佢哋就放曬戰死嘅戰士喺公園餐廳嗎？
個park氣氛歡樂嗎？

1+1=3

癲狗咁，咁反感又唔見佢搵老闆嘈，上連登開po把鬼咩

咁唔通我開間籃球主題既鋪
我好撚鍾意高比
掛佢幅畫就係唔尊重同消費佢
而唔係調返轉記念/尊重高比啦喎..

強加自己標準係人身上
手足對「食相」有無共同認知？

條友真係傻鳩黎
成班兒登仔個撚個月係度搞追悼會果陣有冇諗過佢哋老豆老母心情？
根本佢哋就將自己做嘅野合理化 講到自己幾撚偉大
但人哋做嘅嘢唔岩自己心水就屌 果陣先拉人哋老豆老母出黎講

同學仔 幼稚園復課未？

港共最想我哋唔記得邊個係周梓樂 陳彥霖

如果店主擺佢地出黎係因為佢地係香港抗爭歷史嘅重要人物，成件事我覺得俾咗足夠嘅專重，我對上次喺台灣見到擺遺照嘅餐廳係擺孫中山，咁唔通人地又會覺得嘔心？根本係成班人唔當佢地兩位有重要嘅歷史意義先會覺得件事嘔心，玻璃心到呢

唔係
但比小小同理心
站響死者家屬立場諗諗
當然 唔排除佢已經獲得死者家屬同意 叫樣要再了解

想問佢哋兩個關打邊爐咩事

態度好緊要
而且依家我得冇得再輸

我覺得好睇店主原意係乜

佢想人唔好唔記得陳彥霖 周梓樂
出發點可能係好架喎

但如果佢係為左吸客
佢公關一定衰硬啦
市場會懲罰佢

間鋪表明咁深黃
我唔覺得要屌人食人血饅頭囉

大佬賺硬架咩 唔貼風險仲低
食哂黃藍既客

建議佢公關做好d咪得

真係！屌咩唔岩食咪唔好入去食
Dllm 尊重呀
我仲見成班傻閪Book 咗枱 支持 加油
Dllm 宜家成件事真係錯撚哂
國安法都立 食黃店支持可以打敗中共？
宜家有一大班人食間黃店就好似有份出力咁
Dllm 香港人真係垃圾 有錢食飯不如用筆錢去幫有雖要既人

政府食藍絲人血饅頭，明未？

呢度邊撚度有人講過月經悼念會係必需？

其實之前漁一 一直都係用呢幅畫黎做壁畫
之前啲老細因為黃藍問題拆檔，咁用返幅畫又有咩問題？
點解之前漁一又無人屌？

個人血饅頭係有公利實在應該食
如果私利係有助黃圈嘅
都應該用誠實方法食
但呢個關乎點樣處理一啲傷痛
放喺餐廳適合嗎？
個個去到都預咗係開開心心
咁樣會唔會唔太合情境
佢哋家人，將佢哋放喺心嘅手足
見到實在會hard feeling什至大反應
如果係要用到枉死嘅人嘅頭像
小心諗過先係基本尊重？

即係屌鳩同路人就不遺餘力

你好勁呀 係社運既糾察！

有咩問題。總有人要紀念佢地

黃圈都係自由市場

政府呢個係字眼上解釋
日撚日嘔血番工交税，然後俾黑警打到嘔血，政府班人就食住你d 血上位加人工

夠人血未？ 真正有血有淚果d唔講，拎黎形容間黄店，反正成班都亂尻咁用人血饅頭，唔爭在啦

我真係唔識
不過舉例我prefer用大家都識既

所以 店主錯失唔代表立心不良
要食血饅呀

民建聯上身

我就係鍾意間黃店打正旗號反政府，為此我俾多一舊水都肯，唔洗間黃店做咩額外行為。佢自己要捐錢要請手足係佢嘅事，反正我就好滿意佢反政府嘅立場

無錯，所以拗都無意思..
一邊覺得係食人血，一邊覺得係另個形式悼念/比大家知有依件事
一定Come up 唔到一個Solution

所以認同就去食，唔認同就咪食好簡單

你話啲人去食關鳩你事咁你又喺到屌乜春呢

咁即係有食定冇食

即係a+b 做齊
最尾係有食

你可唔可以再解釋下

人血饅頭論無撚敵

點解人工高過免稅額賺錢係不幸?
你份工做得唔開心係另一回事

如果人哋係有呢感受點解唔諗下點解？
孫中山應該唔會勾起我哋傷感情緒？
原因：時間耐，情感有距離，成件事已經過去
佢亦唔係枉死
但周陳唔係，係香港人未復原的傷口
個context實在唔太適合

佢慣匪黎

起佢底就知

英國 蘋果 黃店 屌

支共 港共 藍絲 靜左

我將佢地兩位嘅歷史意義擺到同孫中山平起平坐，咁又唔尊重？唔好再將自己嘅意願強加喺人地身上好嘛?

烈士又同枉死嘅人唔同

你想表達咩？

有人好似聯絡左個店主
佢話比d 時間佢處理

其實呢件事 隔離post唔使用人血饅頭呢個字阿
政府拎d 錢比海洋公園填氹又還錢比中銀又唔見d 人屌得咁大聲

如果筆錢交完係用落我度我ok呀
而家筆錢係用完打落我度 我有幾幸運？
好開心呀 我可以交多d

咁你嘅 logic係乜？文宣唔畫得死傷者？畫乜都要請示下你先？

你覺得有問題，可以唔去幫襯，如果你的想法係社會主流，餐廳自然會執笠，但唔好講到你的主觀想法一定啱。

咁佢黃店 覺得呢兩位值得尊重/歷史一部分/立場相同
擺係到有咩問題？
咁如果咁講 我開間糖水舖 擺高比張相 因為高比同糖水無關所以我就係消費緊高比？.....

下下話人人血饅頭 唔通真係畫兩個已逝既人黎吸客咩
咁有鋪頭極梁天琦個樣 唔見大家話佢消費入獄人士？
一係就唔好雙重標準 行極端啲pepe都唔比用
文宣都有用過啦 重有爆眼果啲相 文宣都有用
唔可以係比人記住呢樣野既 一定係搏好處既？

照苦行派既觀點 咁樣打邊爐重岩
因為時時刻刻都唔應該快樂
打邊爐都要記住架

連衛兵乜都要管
總之自己上網做冷氣軍師就最啱

就係你個例子錯

班友唔清楚人血饅頭嘅出處就係到亂鳩咁覆，真係幾煩

個歷史意義你點放的？
我表達下就叫強加你勁啊好啊

畫得，但你唔會喺遊樂場畫吧？

所以話佢地真係on撚9，下下以為人地好似佢地咁弱智

貼左阿爺樣既揮春
原意未必想靠阿爺揮春賺錢
係想悼念阿爺 不過用錯方法
提點下 屌都冇問題

冇理由屌人靠呢樣野賺錢 食阿爺血饅頭架
明唔明

放復活節假 放聖誕節假
有無問撚過聖母同天主
佢個仔出世同瓜撚左再復活關唔關你地香港人事??????

原來餐廳＝遊樂場

喂，照你咁講，幫有需要嘅人就可以打敗中共?諗清楚個logic先講野啦

係，無錯唔係人血饅頭問題
係你點食
係你食啲咩
我就覺得咁食法錯撚曬嘅
仲錯得令好多人覺得嘔心

兩者咪又係吃喝玩樂地方
仲要懶醒打__=__出嚟

連衛兵淨係中意批鬥自己友你識條鐵

係公關問題

但一間咁肯落力表明自己係黃店既鋪

買少見少

值得支持同提點

餐廳都係開心的地方？
我想拉個例子令你感覺到context嘅分別

我同你想法都係主觀，都係覺得自己啱㗎啦
嘗試用文字慢慢講下

我而家咪話咪再幫人諗囉係咪唔識字呀

有人覺得幅畫震撼到佢學內心，警剔到佢地要繼續抗爭，咁佢地咪食囉

你覺得嘔心頂唔緊咪唔好食囉，洗唔洗批鬥店主呀洗唔洗屌埋個班覺得幅畫好震撼嘅人呀？

so
ig＝吃喝玩樂地方所以又唔可以show出黎

遊樂場都有文宣

Why not

政權打壓到得自己食店貼得連儂牆
你又會點做？

佢話唔得就係唔得

Push.

你咪睇下fb幾撚多去左佢個page度屌緊

唔講必需就無問題？
咪撚再兜啦屌 好撚肉酸呀傻鳩

你知唔知咩係連衛兵你不如睇下佢上面打咗啲咩先黎話人連衛兵啦

咩再幫？你（修改）history㗎？
佢哋意義就係唔撚同
孫：革命成功
周林：抗爭嘅犧牲，枉死
我覺得會hard feeling都叫批鬥，正
點樣先叫屌？我咁樣都屌親你嗎？

Ig係嗎？係個social platform only
比你再諗過個例子

邊度？想去

正常嘅黃店真係賺撚硬

位置偏，難食，服務差另講

Sorry 呢個老細過撚分左
你紀念還紀念 就絕對唔係係間餐廳做呢啲事

唔係話緊你
你衝出黎7做乜

錯撚哂啲比喻
呢個老細家陣搵黎賺錢呀戇鳩仔

之前仲話公園起個唔知咩想用佢哋個名
班傻鳩又話會好撚心痛見到無心機唔代入人哋老豆老母感想乜乜柒柒所以反對
好快過到幾年應該無人記得佢哋兩個 到時真係要多謝呢班傻鳩

點解漁一果時又冇人屌
而家個個出哂來屌

得wo
我超支持上面嗰個抗爭遊樂場idea
攻城game滅煙game
抗爭yeah

7左就深潛喇

乜撚野未復原嘅傷害？我見到你地啲人真係好撚嘔心，我科大成班人都未撚出聲，一個二個唔撚識嘅人就話人血饅頭乜乜乜，浪漫主義夠未呀?

公園同餐廳感覺有分別喎

不如解釋下點解ig＝吃喝玩樂地方

孫中山細細個死咗？枉死？
連登仔history攞a

其實你咁講我都明白
我目的唔係想支持果間鋪 但太多唔岩既標準去judge一間黃店
無一個人用 證明佢無為運動付出或者係藍 果啲大家共同認為達唔到黃店要求既原因去judge一間黃店
因為無一個客觀原因，咁樣唔單止對黃店唔公平，想follow既黃店都好難follow所以我先咁講

今日收到order要批鬥依間

屌你老母 你係人定金魚？講兩句鳩嗡就話唔記得

因為睇唔到個post
解答到你問題嗎？

咁你覆緊我嘛

渣哥收咗邊個order

應該唔記得咗64㗎喇

黃色經濟圈唔搵錢
咁不如搞個黃色乞衣圈啦到時成班窮閪又黃又唔會因為搵到錢比你班人屌

因為唔知, ok?

上fb大把page KOL屌

我想扮黑警，新屋嶺鬼屋
教小朋友死黑警幾恐怖
嘩！小朋友你再郁我打斷你手㗎！！
好有教育意義

你出去開post問下ig係咪吃喝玩樂嘅地方lor
睇下support我多啲定你多啲

公園都係玩嘅地方 都係輕鬆嘅地方
班人見到又會覺得hehehaha唔可以

無懼政權打壓

who knows
你先知wor
我又唔係批鬥人果個

我IG好幾個比人拉左嘅所謂義士fd都屌緊，唔知收咩order

全香港得連登護航

家陣黃店搵錢都有罪

你科大係咪會同佢close啲的？
係咪會傷心啲嘅？
定child登覺得仲係唔開心就係太撚浪漫
乜你科大咁撚威？笑親我

我唔係要睇多唔多人
你講得出嘅話簡單解釋下
ig只係資訊平台

咩post?

我都想知，又standnews Apple daily times
定無follow?

佢係金魚

你弱智真係唔係扮
我屌緊你班柒頭乜鳩都話唔比提 相又唔比放
咁好快過多幾年無人會記得呢兩個人
同你呢啲弱智講野好撚辛苦 下下要串鳩到你出面你先明

呢間當佢唔正常
會執既

使鬼你屌人食血饅？

有無人都想答下
送分題

講唔講得出64死者叫咩名？

你話係就係？
你又解釋下先喇

資訊平台就係用來接收資訊
我唔知點解佢用會變咗玩樂

不如搞個64主題
想知世上有無集中營主題餐廳真心

仲有，周梓樂呀爺知道梓樂走咗果陣果張相，
大家都唔會唔記得。
自己諗

要絕食先對得住義士

ok我屌

Times standnews 等新聞團體有幾多個follower
佢可能無follow有無人話佢知

幫你問埋佢
記唔記得反清革命死嘅每一個人名

好好笑？

講真一開始要講人血好多人都人血
一係就一視同仁啲

跟本所有人都唔應該拎過左身嘅人搵錢

咁而來咪串鳩你係金魚定係人囉傻閪
又係要串鳩返你出面先明

講多唔多人都係唔會輸

覺得不妥都唔講得？

好快過到幾年應該無人記得佢哋兩個

黃店依連登仔經濟圈既講法
係抗爭一部分 同時係發放資訊文宣 搵同路人 發揚黃圈既存在
唔知幾時變左係hehehaha 既野黎
都岩既

我同你講過蘋果係生果一種
你叫我解釋點解係生果

唔割唔分化
不過憑乜資格拎死者肖像？賺到錢又會唔會比返死者家屬？如果唔會既改返福牆佢啦

偽黃係垃圾

我都係覺得唔妥
兩間都有問題喎

我係唔明 點解我之前講會畀人反屌
而家先有人撥亂反正

我提出 你又話咩送分題 係覺得好無奈啫
我冇話過你立場唔啱喎

ig可以唔係資訊平台咩
黑人問號

要絕食先對得住義士

一齊苦行啦！

啲人見人屌就跟住屌，跟風風氣好嚴重

又係你叫人解釋先嘅
做咩咁話自己

明唔明咩叫過幾年？
魚革班義士你講唔講得出佢哋個名呀？幾年前嘅事
無人日日提佢哋個名 我就睇下你講得出幾多個
講唔出你自認係金魚OK?

ig=資訊平台係佢嘅本質
ig=吃喝玩樂嘅地方係你覺得

唔影相會唔記得

嗯 死咗人都仲笑得出 最黃係你地
不分化 不割只適用於勇武派

#470

叫你出post做個poll又唔夠膽
快啲比多啲人認識下ig唔係玩樂嘅地方嘛

然後和勇不割

一個有經歷過
一個無經歷過
一個係第個國家
一個係自己屋企

講明先你咪撚google呀
講撚到自己咁撚好記性 一班無人成日提嘅人過幾年仲會有人記得？睇你條傻閪一個都講唔出啦

佢個logic冇問題不過講得有問題
應該係話既然做咩都打唔低中共
咁不如去幫有需要嘅人
因為至少幫到有需要嘅人
兩件事
(純粹解釋佢個logic)

啱

你不如上ig官網睇睇再諗下講唔講呢返咁無知嘅說話?

依家係你要證明, 唔係我要證明
淨係呢個po入面已經有幾個人同你解釋咗
資訊平台就係ig嘅本質

⋯⋯因爲你條問題真係好易答嘛
連登仔係咁，I know that feel

樓主小學未畢業

求各位唔好再鬥黃分化

哦 咁簡單啲
14年被捕人士名單

魚蛋 傷者 被捕人士/外流人士

⋯⋯無咩logic的香奈兒

This is not a question
反問句

咁問埋你啦
魚蛋革命班義士叫咩名呀
你經歷過啦實 又係香港發生啦
就睇下你金唔金魚
一個都唔好數漏呀

我估佢唔明你講咩

你呢個講得啱呀
見你講到黃色經濟圈唔係人血饅頭笑左笑埋右
個重點就係我哋知道係人血饅頭，食嘅時候要更加記住一啲野
呢個裝修的確太過矯情。。。

想知啊喂，呢個三分題啦！

你用呢個例子就唔係對比佢哋兩個
係近萬名被捕人士嘅名

大家一齊撐我搞李旺陽party room

班人講到遲啲搞個周梓樂主題樂園都冇問題
屌，講緊個場合啊，場合呀！
成班人笑騎騎對住周梓樂張相影相好合理咁

樓主

想問一問你

有無邏輯大師答下小弟我呀
黃店性質原來係純吃喝玩樂架？
重有我高比個例子 好驚比人話我消費埋高比

典睇

真心有少少反感 所以唔會幫襯 屌就唔會喇

將孫中山個銅像擺喺紀念公園咪叫做恰當場合囉
個問題係佢將周梓樂陳彥琳嘅圖像擺喺俾人打卡嘅位其實好撚有問題，你睇吓佢成班藝人笑騎騎對住影相
如果遲啲AIA整個周梓樂跳樓機出嚟係咪又冇問題？

毛澤東條屍

陳列係

天安門

廣場

算啦你問得我係咪會威啲，咁我都知你係咩人黎，都無謂同你喺到泥漿摔角，反正我都唔會見到你真人去同老板講，我搵返啲實事嘅人

共產黨

有無問老毛老豆老母

想唔想個仔比人消費

係

作為終國其中一個重要

景點

有條死屍係度

嘔唔嘔心

去參觀嘅時候

會唔會嘔

至少我望到就食唔落囉
其他裝修都算啦

會唔會去

樓主執到寶

笑了
喊了

梁天琦
盧建民
要一個都唔數漏咁高要求
不如你提議間餐廳放埋彥琳媽媽啊其他受傷被捕人士
唔好漏

掉落樓同海同坐監都有少少可比性嘅
好啦咁我就答下
雖然我唔覺係relevant

無分別架 宜加佢地講緊既係 因為唔比提所以會忘記
唉 不過就下比你啦
經歷過既 自己地方 過左身既枉死既
咁請問上年到今年浮屍/（被）自殺 有邊幾個人名？

屌
講到尾班傻鳩咪又係因為見人搵錢所以屌
講到幾撚大愛又話咩要諗下老豆老母感受 又話咩見到好心痛
咁點解追悼會無人屌 文宣無人屌 成個頭像大大個貼喺街拜無人屌？公園個亭要改佢哋個名無人屌？果啲唔使理老豆老母感受㗎？果啲見到唔會心痛㗎？
有咩分別？分別咪就係多咗搵錢呢樣嘢囉
你鐘意屌 唔鐘意見到人因為呢場運動搵到錢 OK FINE你慢慢屌 但你咪坦白認囉 唔好講埋啲濕鳩藉口扮撚哂偉人
同埋你唔該唔好再講你支持黃色經濟圈

照佢咁講pornhub都係資訊平台only

我想帶出嘅係：提係要提，但睇點提，人血饅頭係要食，但睇點食
動機都唔多重要其實

講到2個當你贏ok?

咁你有冇屌區議員想將個亭改佢哋個名？

不要哭 並無做錯事

岩呀 其他人無咩點提無咩曝光你講唔出都好合理

由it角度分析，世界上所有野都係data啦屌

坦白講句，我每次入黃店，睇到每一張文宣，都會諗起我地過去慘痛嘅歷史

721 831 101 1111呢D畫面相信無人會唔記得，一諗起呢D你就無可能開心得落

但影響心情還影響心情，呢D歷史片段都係要記住，唔會因為咁而唔去黃店食飯

btw, 如果真係有咁多人覺得有hard feeling，其實可以等店主再回應，無必要一開始就屈人食人血饅頭

唔使咁衝動先 佢哋係屌得過分咗

但係間火鍋店其實都有問題
要尊重周林就唔應該係氣氛更愉快嘅場合擺佢哋嘅相
俾人打卡咁。。。
Over左
場合係好撚重要 例如你講到追悼會就係一個恰當嘅場合
但係如果我將佢哋嘅相擺喺海洋公園跳樓機/揼骨桑拿隔離？
呢個係重點。。。

梁天琦就係日日比人提嘅例子
你講黎托柒咩
我講緊你唔比人提但又要人記住嘅例子呀

又唔係話好嚴肅咁食黃店
但唔同既黃店都可能有自己幫運動既方法
用佢點食人血饅頭去judge黃店我覺得太唔公道
人血饅頭咁污名化但人血饅頭本身有咩咁討厭我一路以黎清楚其實好多人唔理解但討厭

個裝修其實講真我都唔係好buy 但judge佢個理由真係太唔公道

亭我覺得係恰當嘅場合
追思亭咁
有唔少嘅墓地都會有個亭
有類似用途

黑人問號

所以一定係吃喝玩樂？
Pornhub可以唔係資訊平台only
但佢係資訊平台，明白嗎傻鳩

佢哋金魚黎
幾年前嘅義士咁快唔記得哂 屌好撚仆街

樓主好難理解

咁周林都係⋯⋯
生人同死人又唔同嘅⋯⋯呢點有無唔同意？
再澄清：唔係唔比提，係點樣提，明白嗎

留意返我冇講過only, 係講緊佢個nature
好簡單一個例子, ig全部睇新聞何以吃喝玩樂?

畀多個例子你
電腦本質只係一個有運算功能嘅工具, 用嚟打機玩樂係你嘅選擇

你仲係唔明我都幫你唔到, 已經唔止我一個同你解釋幾次

明白你既point
其實面對自己人（至少佢表面上係，但係已經足夠啦）係應該包容啲嘅
希望個老闆明白個問題係邊

點食唔重要 重要係食完有付出
我唔太同意食人血饅頭係污名

係公園成班人跳舞 有班小朋友開開心心跑來跑去 有幾個家庭係度親子樂 有人係亭入面開餐食嘢
邊度恰當？

打算開間李旺陽主題part room

呢條撚樣以為自己抽水好好笑

連黃台仰 李東昇 多幾隻字都打唔出
都岩既多人提又點呀 都唔係香港啦記黎做咩

點都好 有爭議性既可以拆左佢無問題
但大家唔好咁激動係咁屌
都係果句
手足做錯就討論提醒
圍埋批鬥只適用於藍絲/中共身上 唔係用係自己人到

當時勁多連登仔出黎屌個記念公園動議喇
勁過依個post

黃店依連登仔經濟圈既講法
係抗爭一部分 同時係發放資訊文宣 搵同路人 發揚黃圈既存在
唔知幾時變左係hehehaha 既野黎
都岩既

點解唔答下我姐
我明呀 logic呀嘛 兩個concept 都無衝突
咁點解你拎黃店 同遊樂場類比

佢哋兩個咪係日日提住嘅例子, 曝光率已經非常高
個情況咪就係同梁天琦一樣
你又要用啲冇人知名嘅例子做比較

毛澤東條屍體放係天安門廣場
打正旗號 要消費先可以睇遺容

共產黨當毛澤東係咩
有無問佢老豆老母

當廣場係咩

革命樂園嗎

樓主點睇

14億人血饅頭

黃店係要黎發大經濟圈 要黎做文宣
你要覺得係比你純開心打卡食飯係你選擇

好人性的一點就係我哋只能記住某啲人
即使係今次，我哋都唔能夠記得所有上庭的人名
你全香港餐廳貼曬嗰幾千人幾百幾十都好
我同你都唔會記得到所以唔覺係significant
要睇佢哋成件事令人幾深刻
但討論嘅點係，你要以點樣嘅方式令佢哋被記住
點樣係適當就係我想講嘅位
如果反效果係大，點解要咁做？

利申
仆街唔怕認

留意返上面只係講餐廳

點食係重要
如果係用污糟唔見得光的招數
例如平入極高賣，搞自己人
咁係唔可以，會影響成個生態

呢個over咗

如果你問我點睇
支那既野 I don’t fucking care

佢真心唔得？

仲可以比班狗開香檳添
亭學你話齋有唔止一個嘅用途 可以係追思亦都可以係比普通市民使用佢 就好似孫中山紀念公園都可以比人哋野餐
但係呢啲活動唔會減少佢本身紀念嘅價值

咁你答我間火鍋店入邊嘅嗰一面打卡wall除咗俾人打邊爐影相仲有咩用途？定係想人打邊爐都要紀念緊佢地？然後order枝香檳咁？
假設呢間火鍋店剩係得比人哋去食火鍋你一個主要嘅用途
放周林嘅相上去招牌位就會有問題
去打邊爐係娛樂（佢間店舖亦都係包裝到成咁，你睇佢嘅燈光同埋宣傳班人嘅氣氛都係)
Come on James

而家人地話steam係打機平台，你死口要話佢係資訊平台都唔知你喺到做乜鳩

如何反效果？
因為有班人係唔係都話人消費 人血饅頭
同埋純粹當黃店係玩樂地方
所以店主想記念 覺得有意義 就比人狂屌
而個反效果就係比人狂屌？

咁我又問啦 無左班人咁樣鳩屌 咪得好既效果囉 唔係咩

要打曬記得嘅先討論到的嗎？？

True
太激動屌佢哋
同埋好激動咁屌 屌佢哋嘅人
都多左

你要做比較嘅話應該係講餐廳本質係吃喝

咁就 fucking dont care 其他人點睇喇

保持理性 保持獨立思考

岩呀
咁所以黃店如果係餐廳 就只係餐廳既作用
所以呢間鋪頭就仆街啦

如同 我開糖水舖就唔可以放高比相
開鞋鋪放呢 反而就可能唔係消費啦

我入黃店食飯係為左生存，係為左解決生理需要填飽個肚
佢覺得係吃喝玩樂開心咁笑住食可能係佢自己嘅心態喇

請問我邊度講steam=資訊平台?
如果你對資訊科技有了解嘅話應該知ig steam係兩樣嘢
要做比較嘅話就攞返ig fb
都唔知你喺到做乜鳩

遊樂場都可以係黃店嘅係咪，咁唔算類比
黃店都可以hehehaha嘅
食飯我唔係好鍾意一路食一路悼念
鍾意同朋友開心傾偈

非黑即白？你有冇腦？

所以佢問我有冇屌到，我係真係冇屌到的
咁撚大火氣調返大波Man啦
不過最尾件事都冇晒聲氣
今次呢個周林打卡場屌下個老細比佢知over左就夠 唔使喺度鬥黃 鬥識得人名多嘅。。。

好鬼煩啊好似要list曬幾十個先過關
利申卡關

絲打個名

你永遠唔會明白支那人嘅諗法

餐廳吃喝仲有咩可以爭拗

咁你咪完全左囉
講緊呢間黃店唔可以咁做 因為唔會係遊樂場都掛相

你就拎純餐廳黎比
岩既 純餐廳係吃喝玩樂 遊樂場 都係純吃喝玩樂
咁你做咩屌鳩呢間黃店？ 佢係純餐廳咩

聽講你地鐘意屌鳩人無logic?

係 呢個係唔可以接受 unless佢大部分錢用用黎救手足

但照我經驗人血饅頭污命化呢樣野本身係會cover好多好既黃店 所以暫時黎講人血饅頭我唔會take做污命

不過理性分析，如果你好似呢間邊爐店咁對住毛澤東條屍打卡咁笑騎騎影相，你都應該行唔出天安門

嗱，我無狂屌
但好多人都覺得唔鍾意咁樣嘅時候
你就會覺得係狂屌
其實只不過係真係好多人不同意

再講：人血饅頭要大啖食（正當地）

係呀 我好憎佢兩個先出呢個post
你第一個發現？

講真開post嗰個連向舖主表達都冇
就網絡公審誅心
真係

咁你咪比錯撚曬囉
講緊黃店 係可以具文宣同玩樂 用途既
你拎個遊樂場 純玩樂黎比
跟住話你都唔會遊樂場放畫啦

定係言下之意黃店原來都係純玩樂
屌 咁我幫襯黎做咩

補充一句，其實你係黃店嘅，一個香港獨立旗，一張光復香港嘅貼紙，大家都已經冇入去食，唔使膠化甚至娛樂化件事。

其實你係咪由頭開始追
係講緊場合嘅問題喎
同上面其他人講緊紀念公園vs抗爭遊樂場咁上下

唔食會浪費
唔食贏唔到
但食得尊重啲好嘛
可能我心靈脆弱（浪漫主義就唔係喇child登仔s）
但咁樣真係好唔舒服

原來吃喝玩樂依個四字詞語可以就咁拆開兩隻字咁解
唔怪得講得出ig唔係吃喝玩樂嘅地方喇

你係咪連中文都唔識?你上面話pornhub係資訊平台，咁我咪用steam係資訊平台黎突出你講野冇回應性囉

仲有，你知唔知ig 係由一班photographers 寫咗po佢地嘅風景相整出黎你用緊嘅filter都係為咗令佢地啲吃喝玩樂相好睇啲

我明你講咩喇
我想用遊樂場表達嘅係：
氣氛不合，會令人唔舒服，呢個ok嘛？

明

你睇下佢#574個留言先好笑

我幫佢加返，打漏：餐廳吃喝玩樂有咩好爭拗？
你覆啦

筆誤
已經會入去食

你要我望住一班俾制度強姦嘅受害者食飯，我就真係食唔落，我諗得港豬先會有胃口

你都on撚9，你唔鍾意咪唔好去囉，有人逼你去食？人地間舖人地鍾意點整咪點整囉，美感依啲嘢個個唔同，你覺得佢核突時，個老細同啲客都滿意咪得。上嚟批鬥係為乜

記念公園定位本身就係記念+娛樂用途 我諗公園唔會唔比人玩掛
照你logic 如果要反既
遊樂場本身係純娛樂用途 抗爭遊樂場 就on9
餐廳本身係純吃喝用途 咁黃店呢個concept 又真係幾on9喎

早講嘛 你一早咁講我就同意左你啦

市場會決定嫁啦 有咩好屌

多數人覺得佢食人血咪唔幫襯

少數人覺得佢無食人血咪做到落去

唔洗刻意去屌

條友講野係自創咗一套語法同referenece，亂鳩咁用啲字，邊撚個知佢講乜春呀

其實反而唔係覺得佢核突
佢將周林個同其他手足既樣卡通化 畫到靚靚 咁整成一幅好歡樂嘅打卡wall 變成左舖頭入邊嘅一個裝飾 將成件事膠化左
簡單啲痴下文宣
將警察暴力嗰啲嘢放出嚟提醒大家 721 831唔使講
呢啲先至係文宣要做嘅嘢 而唔係一味美化環境裝飾咁樣

嗱，除非你話挑佢後尾個質變關我咩事，佢本質只係在於創造呢個app嘅人嘅原意

個點係：
喺instagram，你喺啲娛樂page碌就係吃喝玩樂
你碌返去standnews你就係時事mode，唔會用casual心態睇，係可以脫離吃喝玩樂嘅context

但你喺間餐廳係唔撚得的
尤其對住一個被掟海，一個被掟街

係 over咗，同有d唔尊重，不過唔係咩重要野，冷處理啦

覺得唔尊重屌下又叫批鬥
連登仔好撚正

我唔係刻意
我好自然

好多人有反映，但店主只選擇覆book位嘅post

我係咩人你師兄掛

同意
覺得個post最明白發生咩事係你

Push

我先係

間野都弱撚智

好波
完美錯誤示範

試下追哂啲po先講嘢

樓上有人講打卡wall比班港豬入去打卡嘛
話要香港人唔好忘記佢地 所以認為無問題，
咁老實講依既家香港人係絕對唔會忘記佢地同埋其他手足，幅畫根本over左，對住已經死左既手足張相大魚大肉係咩概念 有人會食得落嫁咩？ 樓上仲要有人講畫得靚，靚就靚既，比你地食飯個陣咁用？定用黎開鋪頭吸引人用？真心覺得個老闆認真識撈

同意
覺得成個post最明白既係你

又唔係約埋覺得有問題
又講曬啲理由
你睇我都無粗口又好禮貌
我唔准你咁講

駁到我#395先喇7頭
遊樂場設計出黎係比人玩
餐廳設計出黎係比人填飽個肚
有人係入面玩打卡關開鋪果個咩事
有人係巴士扑野所以巴士就係扑野嘅地方
你想玩誅心論咪陪你玩lor

屌點解唔係我

Agger

邊夠你識撈

佢係非全白即黑

我依家係話緊你批鬥咩
拿你衝出嚟自認我都冇辦法嘅即係咁講

睇清楚啦，有生意個陣就煲底見，其他人比意見佢地就無視，呢間野係777開嫁？

岩呀
黃店做文宣啲人要笑笑口打卡走去怪啲文宣做咩擺係到
黃店賺錢走去怪做咩要搞經濟圈
孫中山記念公園 呀係所有記念公園唔應該有 因為會有啲呀伯係到拉筋 細路仔係到玩
屌博物館 啲人係到影相喎
國安法黎到怪最衰有班人出黎 而 咁撚相似既

答完嫁啦？

我分享下自己都卡關
無話你㗎香奈兒
餐廳設計係填飽肚加聚會
如果唔係唔使246人枱啦
餐廳聚會就應該係歡樂嘅
咁遊樂場都係歡樂
咁如果遊樂場唔適合
咁餐廳都應該唔應合
佢哋共同點係歡樂

邊個要誅你心
大家手足有咩誅
我都唔誅嗰間餐廳
但講咁樣唔好

佢地個樣比人攞黎印撚左幾百萬張文宣啦 又唔見啲人屌

就係唔認嘛
咁你講邊個？我望下

我覺得係咪人血饅頭唔係咁表面就可以落決定，而貼有義士容貌嘅文宣同攞義士嘅傷痛做主題場嘅一部份係兩回事嚟，後者係有啲做多咗嘅

其實除咗宜家牆上嘅，仲有好多嘢可以好以畫落去，達到證明自己係黃店嘅目的。例如岳義士、分紅海、拉打踢、蒸魚碟滅火、七一立會、人鏈... 宜家有嘅太子站、中大保衛戰同中學生人鏈都冇問題呀，提醒返香港人嘅美德、團結、智慧同反抗嘅意志，起碼好過憎恨同挫敗少少掛。同埋對住林奠、比卡超同班狗真係唔多開胃。

如果一定要用紀念梁凌杰、盧曉欣、陳彥霖、周梓樂佢哋嚟做幫襯呢間餐廳嘅其中一個體驗嘅話，張佢哋嘅名印起收據度或者都係一個辦法嚟

呢度咁多高手，點解唔發揮創意，集思廣益呢？

正解

講真睇到又真係想屌柒佢 煲乜鳩

我錯咗啲咩

咪就係囉 原來講到尾你地就係想講 黃店就做返好餐廳本份啦 咩文宣咩經濟圈on99
等我重一直怪錯你地話人無logic自己又咩咁
實情係你地想屌黃店呢樣野 咁成件事岩曬啦
我撐你地架其實

你起下佢個底就知玩緊咩

嗰啲人阿爺都係枉死？

咁到底係記念碑問題
定歡樂影相既人問題

你搞到我好亂呀

點解你講極唔明個點
係點樣做文宣表樣表達
你係咪得兩個掣：做，唔做

廢話啦

你都幾搞笑喎
我本身又唔係覆緊你
你條柒頭唔記得轉ac呀
企開啲啦癡線佬

個點係尊重死者
點樣係尊重死者
仲亂嗎？

你唔比其他人加入你用telegram嘛

我上面都講左 呢間野係為賺錢而開，佢根本放幅畫出黎，你地班港豬實黎幫襯打卡，根本唔理背後既意思，你地班人靜係識面個浸，個老闆話知你地點嘈有咩意見，總之幫襯佢就同你煲底見，其他人講唔啱佢心水既，咪意見接受態度照舊囉，阻唔到佢搵食就得啦

咁如果無經人屋企人同意既話，其實真係唔好

屌你搞掂啲跟你彈出嚟但又無咩腦嗰啲啦
你哋同立場好搞啲

痴線㗎你都係個溝通到嘅人
有啲都唔係用腦嘅點搞啊

就係連登仔唔明嘛 放人地個仔女出黎 對住咁多個人食飯，你都咪話唔開心

人少少柒咗咪認囉

唔識尊重呢兩字既人 算把啦
呢個世界得黃絲係聖人 永遠都唔會有錯

問下你話邊個批鬥等我又教育下佢啫

其實我都講左我唔同意係judge佢個標準
因為用呢個標準judge得一個就judge到第二個
唔講黃店又會好重視
真係唔想殺錯 但佢句煲底見係真係好奇怪 可能係員工打 但真係嘔心

係你個遊樂場例子 根本說服唔到人 點解文宣唔可以咁做姐 如果黃店本身都有文宣作用
咁印出黎果啲你唔屌鳩佢令人唔舒服？
有人用梁天琦你唔會唔舒服 唔係消費？
我拎高比張相擺係到都係消費呀

點解你唔舒服 唔係你去搵其他店支持
而係要人下架咁撚惡？
點解唔可以係你想開開心心食飯 你驚睇到相會唔開心 咁咪去第二間囉 有人想記念尊重 覺得有意義咪去幫襯囉
至於打卡果啲 你自己諗下係打卡既人有問題
定係文宣有問題啦

上面我都講左好多次啲concept架啦

你自已慢慢捉鬼啦 唔得明同你班on9玩

係咪外賣去煲底咋
咁誅心嘅你哋

咁咪係囉
咁係記念碑冒犯死者
定hehehaha影相既人冒犯死者呀

你重亂緊？

根本d人痴撚線 雙重標準
話乜無911餐廳
真心咁撚天真 想黃色野有紀念館?
好撚心好珍惜每個可以表達嘅基本
咪咁得閒鬥黎鬥去

睇到自己咁高，其他人都要你教育添呀

求其打hea你姐 一講煲底見 就有人訂枱 講多幾句都無壞

無口水了
文宣要做，但點做，context係最重要
消費唔係問題
枉死人放喺氣氛歡樂嘅餐廳就有問題<有無意見？

最好就下架啦
不過佢skip comment 連回應都無
你唔使替佢憂心，保得住的

最後的問題：why not both

捉咩鬼，你啲支持者好煩

唔洗玩喇 見到出面有多個post用呢件事講人血饅頭既標準 人肉饅頭係大家共識見到無咁污名 再講咩都無所謂 唔理你真膠定假膠都好 我唔講喇你自己慢慢玩

我唔係類比紀念碑同張餐廳background

咁唔該以後大家唔好再拎佢地個名擺係口
好撚唔尊重

照你意思
猶太記念碑根本唔應該起
同時影相班契弟都係仆街

為左bo牆嘈到上人official fb
果然正經野唔做，花邊野就好比心機

我問有無啫
我係珍惜表達自由
所以依家好多野講
雙重標準咗喺邊
我哋未有館，但有展覽

三人行 必有我師
唔小心做咗人哋師
我都學野

其實我覺得佢咁覆得真係好奇怪 但見好多人都知道大家唔應該亂批鬥黃店我覺得就咁完比較重要 所以我唔覆喇 拉算

⋯⋯
你如果棟篤笑，平日講笑
咁千萬唔好

猶太人紀念碑氣氛係莊嚴
餐廳呢？
影相唔係問題
係點影

又話建立黃色經濟圈 但係攞已逝去手足肖像就係個鬼殺咁嘈 就算係有商業目的都唔代表係食人血饅頭

表達好多種，整幅牆畀人合照打卡無問題？？

我係真心唔係膠
人血饅頭我哋觀點一致

講真 好多黃店都有呢啲文宣
咁都有得批鬥

其實我都想講 凡事唔好睇咁表面 花多啲時間搵資料，一切就會有答案，我明黃店就要幫襯，但都睇下佢用既方式啱唔啱先得嫁，諗多少少你就會明

黃衛兵又要黎鬥死黃店鳥

但都係 咁都無證明到佢無為運動付出 或者佢唔係黃之類 只可以話佢有嫌疑之類 批鬥佢就唔係好公道 你問我見到佢咁答會唔會去食我就係太會 但污名化佢未免太片面

又加多把口 你睇下上面我地打咩先啦

唔係太會*

死者貼連儂牆仲會被藍絲撕爛添，只有兇手先會唔敢面對死者。

話咩人血，搞到我仲以為有菜式叫「X烈士湯底」、「麻婆天安門肉」。

入去見到兩位死者個樣 我會心up到唔想食
我淨係覺得你見完仲有心機食都幾犀利 仲要大魚大肉到有冇人性嫁
公道死因咩都未為佢地拎到啲咩
唔反對黃店賺錢 但尊重翻死者同受傷手足好冇

我差啲以為老闆嘅朋友係藍絲嚟添

去食飯嘅人會唔會抱住悼念嘅心態先？
畀著我見到咁大副過身手足嘅畫喺度 我就真係無心機食飯

我理撚得你點裝修同點揾錢呀
唔該尊重翻死者同受傷手足係咁撚多

黃店真係慘過做雞
錢又賺得少
啲客又嫌三嫌四
國安法過左仲要俾人打壓
人地美國而家啲黑人開嘅餐廳排曬長龍
冇人會理好唔好食

之前冇人知冇人留意冇人屌就代表而家唔屌得？

你張文宣幾大張？ 定你會拎文宣放係枱同你食飯？

圖大細會影響文宣本意咩
你講下呢張圖印大細有乜分別

黃店就乜撚都得

佢要選擇逆市開 仲要公關咁差
自己攞嚟
成日人地美國
警察跌左枝槍落地下你又敢唔敢執？

依家美國黑人餐廳會唔會有幅牆 george floyd俾人跪住個樣？
佢係黃店揾錢賺錢冇問題 但係要尊重死者同傷者姐
用下個腦諗下點解咁多人屌好冇？

屌佢係一間放題店做佈景板俾人打卡
文宣原意係乜不如你又講下
食得黃店一定唔會忘記兩位 有必要將肖像當做主題咩？
點解唔將佢用落貼連儂牆 咁樣又可以感化埋淺藍嘅人
用文宣唔係問題 用得合適先係重要
佢可以印細啲放係到俾人攞 而唔係成為一個打卡位

你/你屋企人有咩 之後我再印你大頭係幅牆到然後再一班人係面前嘻嘻哈哈咁打邊爐
你會唔會覺得有啲唔尊重呢？

姐咁
大家睇到嘅係 “擺個牌頭係黃店一定搵黎賺錢”

但大家睇唔到佢做個咁嘅裝修會有好大風險

會比人瘋狂投訴

所有嘢會比人 check 到好緊，食環可以日日搞鳩你

會比人爆舖

你可以話佢個裝修某程度上係 over 左
但唔可以一句 ban 落去佢食人血

咁不如屌埋畫呢張文宣嘅人
再屌埋整乜祭壇班人唔尊重家屬

唔同你嘈人唔人血饅頭 只想講
梓樂爸爸講左想低調
但又用人地個仔做裝修時
有無尊重過梓樂爸爸？

其實揀個適合嘅文宣係正確嘅方法
呢啲咁大型嘅放係連儂牆會唔會用得其所多啲？

想問好耐
呢個世界有咩商業活動唔係食緊人血饅頭？屌果班諗緊乜野

瞓咗幾耐？依加規模比較大嘅連儂牆仲可以有幾個？我見壽命長一d嘅都喺係黃店範圍

放係黃店俾黃嘅睇 講真邊個黃嘅會忘記佢地？
唔放俾對家睇 俾自己打飛機？
你睇清楚啲先 佢呢個圖整大啲姐 可以縮返細嘅
你見到少嘅 唔代表唔可以整
覺得少就唔整嘅 咁唔洗玩落去 所有嘢都係由無變有㗎啦

咁姐係你都覺得佢地係食緊人血饅頭？

黃衛兵咩屌

er...就算點講黃店都好，起入面食野都會覺得唔舒服...同埋有條數冇諗掂

如果開間正正常常嘅黃店，普通裝修，留番一幅牆比大家貼文宣，其實已經可以吸引到七八成人入去食，但做到好特登，成間都係抗爭deco咁，有部份人唔鐘意其實得番五成人到入黎幫襯，咁樣唔可以最有效咁做到經濟圈個效果，陣間執左仲大獲，同路人即刻冇哂士氣，所以我覺得要適可而止...

唔識點形容...

有商業活動=一定有錢賺
一定係叫做食緊人血饅頭 只係多與少嘅分別
所以理論上佢地都係食緊人血饅頭
佢地利用黃圈呢點去吸引年青人/支持抗爭嘅人幫襯
當然 可能店主有以行動支持呢場抗爭
但佢地有冇因為做左黃店而見勢加價 加幅又唔合邏輯？
因為個人覺得呢種先係值得屌

人血饅頭其實係咩性詞 睇自己點睇
一樣野一直嘅來貨價$1 賣出去$3
一直食開$2嘅人血饅頭去維持自己嘅收入、對外嘅支出 冇人覺得有問題 因為所有做生意嘅人都係要生活
你話租金或者其他方面頂唔順而要由食開$2嘅人血饅頭加到$4 都係冇人覺得有問題 因為呢啲係合理原因 都係正常嘅
而因為見利而食開$2嘅人血饅頭 即刻加到$10 咪值得屌囉

而用唔用周梓樂、陳彥霖做舖嘅背景
其實只係觀感問題 仲有對死者/家屬嘅尊重
本身原post唔應該擺上黎公審 而係勸老闆可唔可以轉左佢
對於我地唔識周梓樂、陳彥霖本人嘅 可能真係冇乜問題 最多都係食食下野會諗起佢地嘅冤屈
但對於佢地嘅朋友、親人 咁又真係唔係幾好嘅

文宣要做落去就當然㗎啦，不過我係覆「大型嘅放係連儂牆」呢一點。老實講，依家多數喺用貼紙喺交通工具公眾場所上面快閃。至於呢一種大型嘅文宣準備功夫多，呢排落雨仲要幫佢噴防水，加上起碼要兩個人幫手先搞得掂。耗時又長，容易被藍絲報狗，起碼屈返你2000入場費就算成功之後兩三日返嚟又冇咗。其實我都明白點介有人認為呢一幅文宣唔適合，但你細心諗吓文宣來來去去都係三種：memo,資訊,圖。memo好多黃店都有包括呢一間，資訊性如月程表/中資商家有時限性，要不時update.所以大型文宣多數都係圖。而圖好多時都比較煽情，或多或少同我地受嘅苦難有關。我都見過唔少黃店店內有相關文宣。其實我覺得如果大家轉換心態用「臥薪嘗膽」嘅角度看待呢一幅文宣會唔會好一啲？

煲底係做多左 不過唔會係用人血饅頭呢點去屌
佢地放周梓樂、陳彥霖嘅目的 個人覺得唔會係因為想吸引人流而去做呢樣野

開高比餐廳點計？

好多5毛
開高比餐廳點計？
為哩場運動犧牲嘅抗爭者 絕對需要比後世記低

高比火鍋店 Mj餐廳都可以
有記念價值就ok

不分化不割蓆

點解p牌就係5毛？

都唔會係殺戮場面囉
所有能辨別身份嘅歷史人物（對黃圈有付出過嘅都值得被記念）
高比mj餐廳都一定好多人會支持

犧牲的兩位都值得被記念同表揚
你會唔會識往好方面提出好提意去改善？
而唔係一味指責

不分化 不割蓆

再咁樣少少嘢化大嚟屌，一樣唔洗玩落去，
由冇變有嘅嘢一樣可以由有變冇，相對嘅。

唔好話咩「佢咁就變藍我哋唔稀罕」，
我哋的確輸唔起任何一位手足，由其係仲在生嘅。

化大咁大，
又唔尊重又食唔落又搬人哋屋企出嚟話係灑鹽。

講真，係都要搬依d情感勒索嘢出嚟講嘅話，兩位死者一位傷者見到大家為一間半間邊爐嘈到咁，會唔會咁樣先係辜負咗佢哋嘅犧牲？

仲話黃嘅唔會忘記？而家嘈到咁就已經係唔記得咗佢哋嘅精神啦。

點都唔會係血腥畫面
如果餐廳係記念64有記名嘅學生及生平
咁樣我覺得無問題

紀念公園同打邊爐比

一句講哂
乜都係你哋覺得
你覺得OK嘅就得 人哋覺得OK嘅就要你都同意先真係OK自我中心到
照你咁講解穢酒呢樣野都唔應該存在啦
我覺得大家圍埋一齊食餐飯都可以好嚴肅喎 有咩問題？
公園呢啲擺明係玩係娛樂地方你都可以吹到係追思係紀念
但食飯打邊爐你就一口咬定一定要好開心唔嚴肅
係呀我擺明為駁而駁但其實你都係一樣

唔記得就唔記得啦 金魚

攞一個意外死嘅傳奇人物同畀人殺死嘅同路人比 兒登

食完黃店 又光復咗香港

高比點死？mj點死？

盲眼少女滴晒血喎

瘤豬扮睇唔到

如果咁都話冇問題嘅 他日有啲戇鳩仔出死者T恤水樽周邊產品大家記得支持呀 要日日着住攞出街

你自己睇下相啦，師兄

痴撚線

灑鹽就灑鹽 幾大張同食唔食飯都係灑鹽
姐係細張啲就灑得 唔係食緊飯又灑得？
利申返無話過間鋪無問題 廢事啲文盲衝出黎屌
只係想提返灑鹽其實一早灑緊
仲要灑到佢地全香港都識

笑撚死 你究竟知唔知自己講緊乜鳩
仲要有個傻閪和應 不愧係兒登

我係講緊先有抗爭然後先有黃店呢個概念
唔係講緊間店本身
就正如先有仔呢個概念 先至有老豆概念
但你就死都要拗先有老豆呢個人

1. 先講黃店嘅作用之一 就係先認同抗爭理念
再將賺咗嘅錢回饋返去抗爭用途
呢個先係間嘢係咪黃嘅重點
你要話間嘢食人血饅頭嘅就提供返證據
證明間店實際上做過啲乜嘢唔道德嘅嘢出黎
例如食完唔回饋 篤灰 講一套做一套 打壓義士...

2. 就係要質疑究竟以抗爭為主題開店何罪之有？
台灣都有一間叫做保護傘 無論係概念上嘅黃店還是店舖嘅本身 都係你講嘅店一樣 先抗爭後開張
又唔見你班兒登仔插呢間嘢？

哦 所以黃店只能夠喺抗爭前開張
抗曰爭後開張嘅全撚近都係食相難睇

真係痴鳩線
咁無抗爭都無黃色經濟圈啦
以佢嘅concept 全部黃店都係食人血饅頭

希望你冷靜啲 睇吓以下嘅說話

做商品同唔做商品係兩件事
他說你係用來做商品或者俾人娛樂嘅話的確係需要更加審慎嘅marketing/公關

我明白香港地做生意係要有人打卡先至會有爆點、有熱度
但係二百萬人上街、救護車紅海大把靚畫面啦
但係若果係想你用呢兩位同學的明星效應去做到呢點嘅話就喪失咗本身文宣、悼念佢地既意義吧
最簡單講就係炒咗車

*你係用來做商品*
另外解穢酒唔明你咩意思喎
你意思係話呢個煲底邊爐個靚靚打卡牆係有類似嘅功用？

偷換概念

香蕉奶

推推推

姐係你喺革命嘅位置係屌自己人？

How?

駁唔到

唔小心禁錯負評

d人駁唔到就唔撚應 選擇性失明

收皮啦

批評唔係唔得
但講到佢哋食人血饅頭係咁追擊真係好撚on9
同熱狗日日狙擊泛民都唔屌下政府建制一樣
又唔見你地努力狙擊藍店
係咁係度內鬥做乜撚

我就冇屌過佢食人血嘅
一路都係屌緊幅牆姐...

高比意外死, 冇人需要負責任

如果畫入面冇佢地又話偽黃, 對唔對得住幾位手足
黃絲真係好撚難服侍

push依個

咁講抗爭後先表態既餐廳全部都係人血饅頭

我去到見到間舖見到人血牆 胃口真係會減少

周梓樂父母講過叫大家唔好再消費佢個仔

啱呀

同保護傘比？！店主係黃國桐？

睇返條友講乜柒嘢先啦
佢嗰俾黃店用抗爭做招徠 唔俾黃店喺抗爭後先成立
而保護傘同呢間火鍋店都有呢兩個性質先拎黎比較

話人食人血饅頭一律可以當係分化撚

agger個個深黃傻粉一入黎話人屌食人饅頭
邊有人講過

其實反感係正常，因為主題over咗，如果只係有抗爭埸面無咩嘢，但將死去嘅人就唔好拎出嚟做主題就真係Over咗，呢啲部分算係拎受害人同佢地身邊嘅人佢地嘅嘅事不斷重複勾起

等如美國開一間911事件主題餐廳，入面貼哂事件受害人嘅相同相關嘅嘢做Art，咁又會唔會支持？

幾時有咁講過
根本舖頭就唔應該用死人做宣傳

班人根本就唔明，覺得黃就大晒，同嗰班黑人覺得B L M就乜都做得一樣
你有冇見過猶太人囉大屠殺做主題餐廳
根本過晒界

就算換咗個backdrop都有人屌
知唔知點解

黃店有佢地樣嘅文宣 大家都唔好幫襯！
爆眼少女隻眼比人射爆咗，你地望住文宣仲有心情食嘢

黃屍歹冇腦

呢張都有陳妹妹啦
佢地真係有d囉黎講

推 多謝你呢個post

文宣唔同人地做餐廳主題做食店Art喎
人哋拎人哋啲事做生意喎，同你貼街係為爭取同記住佢地，佢係從中拎出嚟做生意，點同？
真係肉酸咗啲

大把黃店貼一大張呢張文宣啦人地就係文宣佢就係人血饅頭

其實睇你點睇
你覺得佢係想人記住成件事定係以抗爭做主題賺錢
我想講佢搞到咁明顯肯定比人搞
至於個老闆點解咁都要做就無人知

嘩被拉手足都要落水做饅頭反駁
間抗爭主題餐廳唔知做過啲咩實事

呢個真

留意咗你條柒頭好耐啦，唔係臭口就係搞分化

呢間係抗爭主題餐廳 餐廳名、裝修、食物名全部都同抗爭相關
你用黃賺錢算，而家消費死者賺錢，用抗爭做主題做賣點
成班人企係幅牆前面笑住影相打卡，本身有幾尊重？
咁都冇問題？

睇返尋晚一開口就爆粗屌呢啲弱智撚樣 真係覺得冇屌錯

但比人怒屌到潛水果個好似係你
見難得有人撐你又上水？

啱呀
所以熱狗/陳雲班人又開始吹緊唔好搞黃色經濟圈
兒登仔又一次唔用腦比人帶風向搞死自己友

對撚住你班弱智冇野好講 瞓覺好過
根本成個post繼繼續續都有人屌有問題 係你地自己睇唔撚到

回應左

唉 叫尋日死撐成晚冇問題啲傻閪點算好

大陸五毛現形啦
想搞冧黃色經濟圈

佢的確用抗爭做主題開鋪賺黃圈生意
呢個係不爭嘅事實
佢有冇回饋番黃圈或者手足亦無從判斷

而佢地成班喺幅牆畫前打卡影相的確唔啱
(你可以追 post 我有回覆過係唔理想)

但由前一個 post 到呢個 post
我都只係想強調幅牆畫有周同陳點解就要扯到人血饅頭
甚至講到佢消費死者

間鋪係咪有做過咩特別野去消費周同陳？
例如不停強調幅牆畫有周同陳叫人黎打卡？
用周同陳做店名？
成間鋪貼晒周同陳嘅相？
幅牆畫淨係得周同陳？

否則我唔認同佢食緊人血饅頭或者消費死者

學心燒血堂

心燒血堂 出左名就dum左層黃金殼

成班妄想症發作